（新手分享&疑問）近排陪阿仔學養龜

有兩隻
一隻係巴西龜 養左一個月左右 好鬼大食

另一隻係斑龜 仲係baby來 暫時仲好可愛

個人來講 好鍾意呢張

想請教下大家 我見人哋舖d石春響缸底 請問有冇咩實際作用 ？ 還是純粹美觀用途？ 謝謝

好靚

我唔識
不過入黎like下你咁有心機幫隻龜影靚相

thank you

第一次見人咁有心機影隻龜

HAHA THANK YOU~
其實我本身好鍾意影FIGURE
見SETUP左個缸之後 D燈光好靚
D龜又唔會點郁 成日HOLD住個POSE
覺得好適合影下相
所以一時手痕 影咗幾張 順手分享下

底材唔建議，難洗加積菌，外觀因素先會落

哦 明白 我以為有咩實際用途 同埋睇落好靚 有d心郁想整 咁睇來慳返來買下燈果d好過

大啲先加啦
細色卡住就麻煩

明白 收到 thank you

巴打，我有野關於木湖村嘅野想問你
可唔可以留係tg